[大家識做嗎？] 涉將軍澳連儂牆斬人案疑兇被控三項傷人罪明早提堂

警方對昨日凌晨將軍澳連儂牆斬人案的疑兇控以3項傷人罪，明日上午在觀塘裁判法院提堂。

警方在記者會表示，昨日上午已確定涉案疑兇的住所，並在下午約3時半於羅湖拘捕他。警方又表示，高度重視此類暴力案件。

對於在網上及社交平台有人指控警方的「人群管理用途特別車」，即水炮車，在駛經青衣時漏出顏色水，污染道路及車輛，警方澄清，水炮車在今月未有經過青衣，剛過去的周日出動戒備時，亦沒有裝上顏色水。

傷人罪 點解唔係謀殺

明明係殺人 仲傷人

審訊案件表將於審訊日對上一個工作天下午六時三十分刊出。

傷人罪?

企圖謀殺吓話???

企圖謀殺

傷人

咁重大既案件
聽朝唔見人去旁聽唔好話自己關心社會
無資格講齊上齊落
當人係condom

不如告普通襲擊算啦

加返新聞條link

佢擺明謀殺

點樣可以改控謀殺罪？
事主上訴得唔得？

食屎啦,屌你老母傷人罪
唔撚洗判喇
直接當庭釋放,我地自己做野

最癲MODE:
公眾地方打鬥
告埋ICU女仔

殺人放火金腰帶。

傷人我屌你老母鄭弱驊，不如告遊盪呀戇鳩

全球人類人神共憤。

依家條新移蝗保釋中

最後分分鐘判坐一個月

不如告亂扔垃圾, 跌左把刀啦

以前成日笑蝗this is 支那
而家要笑番自己this is Hong Kong 喇

今日元朗 明日香港

傷人罪

希望佢甩晒快啲放出嚟

斬完人想著草返大陸

傷人罪
屌你老母
蓄意謀殺 嚴重傷害他人身體

殖民政權 (包括殖民地法庭) 依家高速向地獄鬼國推進

除了主權獨立, 我地真係無第二條生路

其實個犯人干犯左嚴重罪行
而控方(黑狗?) 選擇用條低階罪行黎告
法官會唔會有機會質疑然後指示控方要用番高層次罪行去告?
定係會照比佢過?

到時話佢醉左，無罪釋放

咁就好玩，等港豬成日話法治法治

傷人會砍人要害 入心入肺？ 畜意謀殺喎

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

屌你老母垃圾警犬
次撚次呢D就用最撚輕既罪黎入
私刑警犬明明係濫用私刑知法犯法
但都可以用傷人罪黎入
入手足罪就有幾重入幾重
好撚嬲
班警犬雜種狗不得好死
全家落地獄啦

分明謀殺屌7

擺去reddit twitter
揚威國際

遊行集會就告暴動坐十年

真好野

牠還有家人啊

官迫民反

傷人17都係可以判終身⋯

入撚咗ICU都係傷人 CLS

會唔會好似台灣個鄭捷咁放佢出黎俾人打

仆街咁到無意圖謀殺

你覺得佢會?

意圖謀殺喎

我支持無罪釋放將軍澳斬人案洪震

將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓
將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓
將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓

傷人罪 ？
斬人要害都只係傷人罪？

推 根本謀殺

不如告亂拋垃圾dum左把刀

當街納刀斬人有曬案例 咁都係傷人真係屎都食得

Push

原來咁都只係傷人
即係話以後斬一件藍絲/狗都只係當傷人處理

示威無人命傷亡就告暴動10年

拎刀斬人就告傷人

傷人？？？係謀殺未逐

六點半有得check審訊案件表
到時睇佢用17定19告
17可以坐終身
19最多三碌

親政府恐怖分子

傷人好撚輕

企圖謀殺啊

屌你老母 根本謀殺

藏有攻擊性武器輕d

帶埋麻包袋去

過堂啫 , 控罪審案之前可以改

非法集結算啦

改個仲輕

唔係企圖謀殺
係謀殺未遂
兩樣野黎

最後會唔會變毆鬥告兩邊

本身DOJ應該要俾意見

迫市民私了

【明報專訊】將軍澳連儂牆斬人案釀成3人受傷，傷勢最重者是《信報》副刊記者，經搶救後危殆，留醫深切治療部。消息稱她肺部三處中刀，大量出血，右邊有血胸（血積存胸腔），目前靠呼吸機維生。

將軍澳有中年漢疑因政見問題，拔刀斬傷2女1男，24歲梁姓男傷者頭部及耳朵受傷，縫7針後已出院，他向傳媒表示事發前兇徒曾到隧道近距離看他們；他傍晚到警署落口供。35歲李姓女傷者手腳受傷，於醫院接受小手術後留醫，情况穩定。

傷勢嚴重26歲女傷者為黃姓信報副刊記者，據悉她肺部三處中刀，有傷口被刺穿5厘米，右邊有血胸，肺部積血達500毫升，另手臂其中一條靜脈被斬斷。黃被送往伊利沙伯醫院後需全身麻醉接受胸腔鏡手術止血，昨傍晚情况仍危殆，需接駁呼吸機，沒生命危險。

熱愛文藝創作 友人指文靜乖女

據了解，黃於浸大中文系畢業，熱愛文藝創作，曾任「青年文學獎」主要幹事及話劇團的道具助理。黃後來任職信報副刊一年多，主理家居版，亦有執筆撰寫人物專訪，身邊友人形容她文靜乖女。黃月初辭職後，準備加入《明周文化》。《明周文化》證實黃為即將入職同事，向黃及其他傷者表示深切慰問，並強烈譴責暴力襲擊。

------------------------------
而家係意圖謀殺呀！

我賭100USD 19

如果法官俾佢唔洗坐嘅，大家支唔支持私了？

遊蕩算啦

屌你老母

亂拋垃圾算啦

聽日早上去觀塘法院

冇罪兼送大紫荊勳章算啦

g持公聚地方打鬥

比埋全國政協算啦

蓄意謀殺!!
唔係意圖謀殺!!

做埋國家主席算啦

ok習近平88

酷刑罪都唔撚告 屌

岩呀
g持無罪釋放

呢單唔係企圖謀殺都係傷人十七啦下話

踩過晒線，識換衫走佬上大陸都係傷人 插心口都係傷人真係大撚晒。法治喎？我呸！

帶定兩把刀喎

推

有無文宣推出國際

真係衰過俄羅斯
俄羅斯警隊最後普京係交人

相信法治，有險可守。

本身係警察扔比doj,doj選擇告咩

但doj粱狗同大波華不嬲係黨棍

push

屌佢老母

有冇類似案例判幾多？
佢地好多時都係睇返過往案例判

傷人....
咁都叫傷人...

梗係蓄意謀殺啦diu

案例呢
香港大把罪從未判過最高,特別係會放生自己人

隨時獲得g4保護

今次算快手, 但會唔會條罪太輕 而家擺明想殺人

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

當法律已經唔能夠制衡壞人，就需要英雄

呢種人有兩把刀，仲識換衫唔係一時衝動，佢係計時炸彈

屌你老母告佢傷人？
真係司法處置唔到嘅嘢
你要迫市民私法處置？

意圖謀殺

受害人都未死，頂盡告意圖謀殺而導致他人身體受嚴重傷害罪。

無死人點告謀殺
如果告企圖謀殺 , 講真反而未必咁易告得入
正常告傷人17係最合理,一樣最高可以判到去終身,多數都十零年
而家佢告既傷人唔知係17定19

示威就告暴動，企圖謀殺就告傷人。

元朗無差別攻擊，就拉完慢慢拖。
拉示威者就快快手提堂。

正仆街。

根本係謀殺

你估DOJ告17定19機會大d？

自己睇

但過去香港一定係用交替控罪方式告
姐係確保起碼中一條

劣政師明顯放水

依啲謀殺案唔係上高院 ?
佢唔係初初喺現場再返屋企拎刀折返現場斬人 ?
咁唔係謀殺係乜 ?

裁判法院就算告得入咪最多7年

裁判法院過堂咋
之後先會決定轉介去邊同俾唔俾保釋

好似前幾日判左120小時社會服務令

恐襲變衝突
殺人變傷人
酷型變傷人

唯獨示威會升級變暴動

用刀斬到好傷既
最深刻應該係賢仔案,傷人17判到16定18年

DOJ唔告謀殺都無計

升級升級升級

有大量五毛成撚日話酷刑罪難告, 意圖謀殺又難釘

但港英時期已經興唔止告一條,根本唔存在告左重罪就唔可以告輕罪

睇下狗共點屈暴動罪
山東街暴動一條, 上海街暴動又一條

高度重視此類暴力案件
唔拎手查拎巡樓，15分鐘散場，冇警察係街巡邏
重視？

隨身袋住兩把菜刀，走出連農場搵人傾計，咁樣叫做傷人，而唔係叫做謀殺？香港嘅刑事檢控實在喺一塌糊塗，狗屁不通

重視係邊個做
撐警做=冇問題
反警做=謀殺

唔係合法工作，夜晚拎把刀出街做乜？

路過 = 暴動
老謀 = 傷人

黑警死全家

蓄意謀殺當傷人，好撚野

醉咗都做到求情同輕判理由既話
係咪即變相鼓勵醉駕

要睇聽日個官點判就知政府點睇哩單野

分分鐘1千蚊 無條件保釋 最多禁止佢到案發地方 旅遊証件都唔洗扣押

屌 傷人only 屌你老母死黑警

傷人17都可以判終身
睇下告邊條先

輕判先好玩, 證明呢個政府幾咁黑

Drunken Intent is still an intent 所以要睇佢到底真幾醉 同埋亦都要睇佢事發前係咪故意飲酒壯膽 如果係 醉咗冇得做藉口 但如果係真係醉到影響佢嘅意志 咁嘅話傷人17就告唔入 傷人19就一樣會告得入

直頭係恐襲謀殺

咁都唔係意圖謀殺

帶兩把刀, 斬完人上樓換衫, 換完衫潛逃, 成個過程點睇都無可能醉到影響意志掛

我同意 所以intoxication唔會做到defence

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

會唔會聽日提堂時, 需要醫生份詳細精神報告.
如果證明左有精神病, 都只係判佢入小欖咋. 頂

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

最重先坐3年

仲暴動坐10年 普通傷人先坐3年
收到晒

帶兩把刀出街你同我講冇預謀？

同黑社會劈友唔同，佢唔係斬手斬腳

佢係用刀插人哋個肺兩刀

擺明意圖謀殺

推十萬步你話佢意圖傷人都係傷人17

聽新聞報導似告較輕嘅傷人19

傷人17可以終身

屌你老味告咁輕

傷人: 第212章《侵害人身罪條例》第17和19條所涉及的傷人罪是侵害人身罪當中最嚴重的。第17條所涉及的罪行大多在區域法院或高等法院審理，而第19條涉及的罪行則可在裁判或區域法院審理。第17條最高刑罰為終身監禁，而第19條最高刑罰可監禁3年。傷人罪的嚴重後果包括有機會被判監禁。因此如果你面對傷人罪，你必須認真處理。
衣加咁睇係19?
source:

通常呢，台灣D殺人案主犯上堂個陣會比民眾打到仆街，唔比佢走，要佢跪地磕頭道歉，希望香港市民克制，唔好有樣學樣